點解啲人寧願住旺角劏房都唔住屯門？？？

知道自己幾cheap未？！連住劏房嘅人都睇唔起你哋啲屯門人啊！！唔好再自欺欺人打飛機話屯門好好住啦！！交通優勢決定一切！！同打交索k嘅人住都好過住屯門！！

劏房外見打架索k 單親母子嘆上樓無期

【共享房屋】劏房外見打架索K 單親母子嘆上樓無期

政府與社福機構社聯合作，以廉價租金出租業主借出的單位，予正輪候公屋的基層市民。劏房戶單親媽媽黃女士（化名）與兒子現居於旺角一個不足100呎的劏房。該單位「1劏5」，洗手間及廚房要共用。黃女士指其劏房月租約3,800元，她與兒子已輪候公屋逾4年，直言「唔知等到幾時」，贊成政府與社福機構推出共住房屋計劃。

她坦言現居劏房環境惡劣，治安差，接受訪問時更忍不住哭泣，「樓梯口會有人打架，仲有人索K，見到唯有同個仔拿拿臨走」。她又稱，劏房業主不容許放洗衣機，「每日最驚洗衫，我用手洗洗到手指皮都甩晒」。又指居住空間狹窄，「有時都會同個仔鬧交」。她希望政府盡快推出有關單位，又指選址在市區會方便兒子上學，「等我哋可以改善環境，佢都有多啲生活空間。」

3800蚊屯門都無地方住

HR斷言小心屯門90後 「社會上較次等嘅一群」

旺角都租到屯門點會租唔到

唔生仔住邊都得

3800係屯門可以租過廁所

屯門龍鼓灘村屋套房$1,500 120呎

返大陸啦

龍鼓灘

香港咁細 去邊度都唔洗一個鐘 講條撚咩

方便佢接客做雞

住旺角真係狗也不屌

人又多又嘈
又多支那旅客
隔離深水涉蝻人多到痴線

住係旺角同住係垃圾人種集中營有咩分別？

你住係香港？

方便

stop making hk01 famous

交通方便已經秒殺垃圾屯門

一時唔少心貼咗hk01,下次會注意,唔好意思

以前你唔係機械人嚟嘅咩

話屯門好過旺角既，
一定係唔駛返工返學又冇朋友約出街既毒撚

屌 講到咁入不如搵埋離島比

啲人寧願瞓街都唔租屋唔買屋 你睇你班垃圾